美股認真討論區 DCCX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

this

this one

又向下沉

個個都tsla

HI 淡友

畫完畫返黎仲係424,垃圾 TSLA,入PUT

freefall

大將軍出場直接short指數算

我記得早排好似有班巴打入左唔知佢地仲有無SH緊

tesla個個係乜

吓?!

P巴啲畫工垃圾到

次次Powell出來都出事,不如唔好出啦

就快被人斬倉

short指數long個股

嘩屌，嗰嗰都係高手嚟㗎喎

真

笑到痴左線

有冇圖睇下

AAPL 俾隻tsla 帶跌

SCARE

佢果個320 319 係乜意思

會唔會太易玩

weak 係我畫

PUT AAPL你問我怎輸

屌 scare 320.69估中真係天才

一入即彈睇住磨IV
今日磨好勁

TSLA 跌到320.69

跟住咪set $319 SELL
即係PANIC SELL

答案係"SCARE"

早晨

個個估strong
點知答案係scare

f巴

黃叔叔

酒阿

走牙

我以為係strong 呀屌

Allin

spine果條邊個畫

估到真係天才

AAPL 轉燈

酒呀 準備freefall

邊個玩燈制

依到俾小西滲透得太厲害
個個跌到$100都唔會SCARE

升翻 無事

我走先

點解唔留番係FED開printer

有無得加入

信念呢

開printer 未ar

走PUT

原來鮑鮑呢個星期日日都出征咁滯

410未想加

jpow 江湖人稱龍屠鮑威

咁又係跌到去50 都面不改容添

TSLA 盤後3XX

邊度可以睇佢地講左D咩?
以前開過一個網會有REPORTER即時UPDATE D KEY TAKE AWAY

US Dollar 94 again

NNOX

Hi

可惜無人覺得佢係TEACHER

大盤升tsla跌 大盤跌tsla升 真妖股

2xx

彭博live

我估中

Sor 只係想講thank you

roku又破頂

有人估到

4XX-> 2XX ?

好似好好玩

真．scare

電池大爆炸

得我同TDOC

不問價屌左U 聽日起碼跌穿IPO價

做咩唔JOIN

畫主題係tesla

911.5@shop 5股

唔識英文

又撞城門了
重新進攻

CONDOM

p巴講到自己估中好多咁 望返個分

tesla

石仔又嬴

ME TOO

link?

喵巴開心返啲未？

城門以破
大屠殺開始

酒呀 收到風盤後2xx

遲玩都高分過佢

散左band la

下次可唔可以開中文

全紅燈

我睇似墜機多過升SOMEHOW 睇130開股東會上唔上到

tsla freefall 完咪又升
好似尋日咁

電動輪椅-7%

jpow近照

龍軍快酒 熊軍仲有好多增援

50%倉+0.80%

熊軍出征

Aapl

小西is god like

35% +0.6

跌緊去你成本價

$420穿埋

三大指數轉燈

Powell今晚幾點講

一陣就穿400

又配股又2022年至生產電池 究竟個低要跌到幾多

講緊啦 次次講野都插

有無love

又蝕入肉

又紅晒

包仔又大殺3方

聽日後日10:00出征

熊軍大將軍出征
有哪次唔贏

今個禮拜五$200 put

今晚收市320.69

熊喵喵 POWELL

歐洲又出事

Tesla

喵巴唔見咗

諗唔到有咩買 有咩建議

三月千跌FEEL

垃圾歐豬又累全家

城池內守軍恐慌逃亡
殺呀!

認真 SQ

去返103畀我入返唔該

又係石仔入左貨先黎料

美元暴升 股市要收皮

好, 買定等收錢

一連三日 準備好未

(FB)^2

非洲落後唔係冇原因

又輸左個魚柳包啦

另外50％倉－80％

發達請我飲茶

一早有啦 我係傳說中ge facebook^square

講左D咩?????

Action speaks louder than words

出左貨啦

溝溝下去左410

Spce

好想買U呀

ALL IN SQQQ啦
大淡友

請珍惜石仔

We are short NNOX because we think it is a much bigger piece of garbage than Nikola will ever be.

MW is Short Nano-X Imaging Ltd. (NNOX US)

果果

隻orcl打回原形

tsla 廢到

歐洲確診數字好誇張

一日如千年

唔睇市啦
紅到眼痛流淚

tsm 又去返鑽石底

山app 唔理

又買咗乜

淡軍上啊！

殺曬入城啦

呢o的市真係難玩

AAPL 原來係回光反照

AAPL

US Dollar 升穿了七月以嚟嗰啲位

AMZN

P巴寫照

應該跟大市落地獄

盤前龍
盤中熔

pins monster

學石仔今日pre-market放咗之前$110.5貨
@$111.25

應該仲有得上

有伏兵
睇來3點半又轉勢

股市收檔

轉紅

穿左94？試左幾日

你好有心機

個市chok撚到

日日都咁玩 悶唔悶

全call少年股神係邊

幾時先升返

全線特價時段

應該尋日陣亡左

日本仔有伏兵

自己揀一隻豬

夠彊貼倉

今日個市高開，大把機會走

唔係盤後入 盤前走咗賺咗1.86？

人踩人Feel

啱啱穿咗
企穩再上
納指就滅世9xxx見

2/9到家下咩都死晒啦

歐洲希臘定邊個2次封城 英國都好似係 D歐英磅插水
美金咪火箭 變相金油跟住插
係唔係準備2次熔斷

呢隻嘢賣嘅product 好靚
股價都升到癲咗

RH

除左TSLA
其他跌好少j wor

AMZN/ZM升埋

做乜咁多慘叫聲

又贏大市

成個禮拜日日都開個逃生門畀好友走

[member]喵巴改左名？
啱啱先收工冇追post[member]

同名.... 不問價入

癡撚線個市
唔睇啦屌
咁落去就快被人斬倉

想short黃金但係中美開片唔知會點樣影響金價

無睇到，岩岩先上水換氣

記得佢琴日話會揸一排

你又孖

究竟連燈有幾多人開孖展？

連郡投資:
n% AAPL
(100-n)% TSLA

今次係陰跌
消耗Big Short & 龍友

孖展減o的好wo，呢排個市咁

揸一排 = 揸幾粒鐘？

AAPL好硬
唔同你玩住

-$1都冇

酒呀

盤前話死貓彈

捱到出糧入啲錢錢頂住先
但咁樣跌到月尾捱唔住

今次回調
10年期美債好穩定

西門教SH流 孖爆入貨有咩問題
反正一定會升番 你賣左D錢可以放係邊? 咪又係要買貨

經典重溫
PAPA十年前型撚到
挑戰toyota, profitbale都已經兌現咗承諾

咁你頂唔到幾耐，呢個禮拜都好波動

果果好好食
車車好好揸

正股驚閪SH 唔好比大戶呃哂大家D靚貨

不如你減孖先

部黑model 3隻色好型

做空咗penn 含晒 點解仲會升

無孖448高處吹緊風un緊腳睇緊戲 驚閪

沖完個涼，AAPL由升變左跌

Me too

沖多次就升返

窮撚 唯一翻身機會就係靠賭
而家咁既時勢 你明既

如果係咁，我會沖10次

佢地揸唔緊個信念

自己諗吓張239蚊的PUT抵唔抵屌

高風險高回報 借盡落一隻tsla落 幾日就可以分勝負
輸左咪再慢慢儲
好過d人買5仔慢慢輸 晒時間

Zoom依家低位 認真

個post靜到， 入貨最後機會

Sc執下石仔先囉

呢類賭股就好似tesla咁

欣賞
禁制要配埋主題曲

今晚守到明天就反彈 SC唔太抵屌..

成個倉跌多20-30%就要斬可能

唔開app睇就sh到

應該仲捱到

因為冇咩恐慌 大家心底裏都知會升番

Z，正野黎

Dkng

果果轉燈

屌 我34.5買過滿倉SH
可惜信念唔夠
做唔到門徙 成本價走左

今日個倉點

你又岩喎
Margin n buy n hold good assets

喵巴咁似p巴

琴晚都搵到野小注入
今日升又唔係跌又唔係 好撚妹

FB 棍棍上

你要頂住

faang 揀左呢隻嚟put

止蝕哂未

FB monster

我9up姐
張圖唔是我的
都係穩陣d好 借錢不了

唔好彩 前幾日都好弱勢

果果屌燈掣

今晚升市

FB 有good news ? 好鬼喎要追貨

話TSLA B day 會棍上爆升果班去哂邊

ZM MONSTER

FB@ bb bottom yesterday
好似有啲直博率

今鋪真係升返啦

PENN真係痴撚線 個陣30蚊買 4x放咗 無諗過會升到7x

今日炒social media

又呃
仲係紅

明引牛再插唔好中計

過左12點喇咩傻閪

幾時再玩drawing

好撚癲，tsla上身

跌市個個訓教

NQ升喎

早d 訓教，唔好上黎依到

ko都升啦屌

3.75 lowest

好歌

ZM我買得好少
350入

袁總100拉到你班沽空撚仆直

關鍵股回升中,無事啦

重申一次
Zm今晚500
利申：首席zoom打手

完全無視大盤

我個倉係綠燈

點先為之關鍵先

好耐未見過d 咁平既put

食屎啦猿總

FAAMG?

啊啊啊啊啊啊
豬死了
死了

死了死了

啊...啊......

TDOC

AMZN升啊師兄

講真 電池日一定有good news
2年後先量產到有乜驚奇

GOOG, FB 都想入番啲

仲差少少就到

利申 冇貨

join them

佐仔十二碼都唔入呀

召喚連登仔PUT ZM烈士碑

利好消息> As Expected> 暴跌

其實好正常

唔通今日講，明天就量產到？

intc 7nm

M go suck my dick la

但係煙蛇依家冇得撈 佐仔賣唔走啦

唔好咁啦

一律建議低位孖展買貨
高位孖展沽空

無錯 仲要shortage batteries
即係好多revenue啦
升

tsla

短期買電池股 長坐TSLA lor

契媽全面進場

袁總牛B

冇架喇, 至少3字頭, 可能2字頭

契媽會唔會買CORSAIR

GME日日食春藥搞乜

寧願入其他公司

呢隻野竟然上市

契媽已增持tsla

同袁總鬥永無好下場

又lockdown概念股?

買左乜

lvgo

幾時？

今個月乜柒都唔做算

Ryan Cohen （搞chewy果條友）增持

變咗女人嘅

你契媽?

DIY界(at least 硬件台, HKEPC,,,)算係出名

雀絲好浪漫
為左小西巴
變左性

一日多左咁多變性人

掛左420 TSLA

星期3定價

好多死豬 ,搵人清理下

只係一間LED公司

除左為啖氣 仲為乜

Tdoc有冇人入左

agree, 唔好同meme股鬥

跌巴早晨

依家差唔多間間都係LED公司

400

之前買過一次CORSAIR 機械 keyboard 超快玩壞…

訓醒又見契媽PANIC SELL TSLA

有冇跟

一日疫情無好過，袁總is king

再買 = 收入勁 = 升

只能說我輸了

契媽都Panic sell

你新手都開孖展?

轉左會
永久黑名單依個品牌

呢度好似冇乜淡淡

可以研究下, 但好難講有冇突圍而出的能力

agger 聽唔少人講都出過事 logi最好

真係全倉Tdoc 賺多過tsla

filco

我唔識分你哋講d嘢曲定直
總之唔好坐到平手就走，好股票無頂...

睇淡唔做淡仲算唔算淡

LED公司係咁上下
買都係建議 FILCO LEOPOLD REALFORCE
HHKB唔係個個都carry到

MM:

豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家都豬晒了

啊
啊
豬死了

我用緊隻G603
用左兩個月個ICON都唔見左影

都升得幾勁下

C朗多啲

轉左ducky
平平地算

MM做緊淡友收關 殺緊龍友 著返件熊皮會舒服D

2000

put aapl呀嘛

隔離成個 post 都係 put aapl

都係搵人代工OEM & 貼牌
但佢除左高階/旗艦級產品 quality都一般(壓cost壓得好狠)

咁都唔識睇個市...真係無乜料子wo

好耐冇見，等緊你返嚟定軍心
Panic緊

其實孖展坐唔坐到艇
係低位入貨同高位入貨嘅分別

你就好啦

屌冇買u

留定名mm 變c朗

升死了
啊啊啊啊啊啊

成隻pins都升晒了

啊
啊
升死了

喇叭用creative
十幾年都無壞

有契媽帶路都唔跟

會發光既都唔多係好野

我而家睇落，其實似係你哋做唔做足功課嘅關係多啲囉....

70放咗衰過冇買
輸死了

貴嗎

升到
頭先落返78個陣入左場

佢本身就係 long term bullish

好多豬
都係潛水先

十幾年前好似700蚊左右

margin唔margin盡，其實唔駛怕斬倉啊。

呢排忙到連u ipo上咗都唔知

IPO 炒起又炒落
FOMO 一定中伏

應該似係take左一部分profit, 剩部分利潤注繼續碌落去

65果陣買左

係嘅，佢家下對沖啫

HHKB 一步到頂

u同snow
我諗住三個月後先慢慢入

fsly
tsla 今晚會唔會綠燈

依家先跟果d 自己睇路

瞓覺一陣早啲起身聽下電池日有咩搞

$75.25

會有一下pull back 再入

我都係叫定春先
對唔住

起碼佢連續幾次避開跌得最勁個幾下 佢無料都唔知有幾個有料
條友都係長遠龍友 短期淡

一齊攬炒吧

我唔想估個市，但為咗令人安心d
我講吓我估計....
如無d乜實質啲嘅大新聞，升足兩個禮拜
驚就del apps

Ching 識貨

唔見左賤熊三十巴既？

唔孖根本話之佢跌50% 繼續坐艇都會乜事都無
不孖展=最好對沖

其實你點知佢真係避開？
我睇落，佢每一次都係馬後炮走出黎講㗎咋

升都想叫春

心態有時好緊要，如果margin得黎要驚。不如cut左d margin既。安安穩穩坐，起碼訓覺都安心d.

因為有燈的 可以mark高一截價錢

以為FB 冇咁易俾人夾

其實唔驚
但都係想叫春

今次一定避到 因為連我睇佢本書都避到 有咩理由佢避唔到

AAPL 電腦控盤

我知呀
我知你想講咩呀
最難係賺到仆街都唔放呀嘛
我知呀

有幾次大跌前一日 say 6月 9月已經講左走long position / short QQQ for hedging 佢出tweet個日仲係升市
反而佢既I have a position真係馬後炮

孖展通常去到幾多會斬？

控定等一出IPHONE爆上150

呢個其實都幾慘，好多人入市美股個陣已經係熔斷反彈浪嘅尾聲
跟住Softbank個嘢最後的瘋狂搞到一堆人高位坐艇 唔計孖爆200%個啲肯定斬倉斬到血淋淋

咁佢本書都叫你而家仲short QQQ...?!

我都俾ib斬過倉，不過第日升返又買返。又唔係一野斬晒所有倉。只係斬左唔夠2% 倉。
LTV成50, 升幾多同我hold一半做maintain margin明明贏緊錢都俾人斬

睇 maintenance margin
NOT 通常
好似係

佢講得出口個D都唔係咁好 有D靚既佢留比班member

尋日開始2個禮拜？

tsla 要gel

當參考 唔通人叫你就買咩

其實唔難 因為我同佢走既時間都係差唔多

通常都係被動走

皮已收

我個人覺得佢只係一出alert 就話Short QQQ...
如果真係跟，幾多profit 都唔夠你short

我無short過QQQ 我估佢short QQQ最大既原因唔係做hedge 而係睇淡QQQ入面最大個幾隻 (aapl)

我正股加LP/SC就算 慢慢坐唔洗煩

唉 好驚tesla盤後

係，如果我錯，我payme返你

經歷完INTC 果晚財報 有定心理準備

最好有錢加貨

唔洗驚

想啜你啲股多啲

250

我想啜小西本人多D 數學好勁
我要靠死做past paper先有A range

最多咪跌返去400蚊

-13.5% 笑看風雨

利申:以後買cpu都唔會用intel

唔洗，我個心定啲啫

果晚跌成20% WO 雖然TSLA 前排都試過

唔係拆股之後先入基本無咩輸過...

我開市不問價走左 唔記得幾多

Tsla 12點神秘力量

驚佢爆升？

開 有無買pins

咁大口氣
雖然我知你有料姐

拆股果晚45x~48x左右, 之後跌到30x WO, 拆股之後入輸到跳樓啦

今日成交好少

玩燈唔夠雷蛇黎

U仲有得升...

留名

Tesla Battery Day Event幾時開始？

唔緊要啦

上次我好似9月頭講完呢句
第2日就轉向

4:30 p.m. PDT

盤後, 方便唔會跌熔

不過都唔會升熔

個市 悶撚到... 訓著

衝到上82

U可唔可以跌返去65蚊比我上車

我未上車呀

全世界等方向 痴撚線

4:30am

PTON咁快無力

契媽入了

等唔到

希望聽朝8:00 前升到$500

比啲信心

好明顯好多好貨已經比人吸緊

屌, 睇著佢79 升到就黎84 唔夠膽買

聽日就可能同你同船

唔好呀 薜巴一上就沉嫁啦

睇到吸貨, 但好悶 控到出曬面...

今日已經靜靜雞上左隻 冇事喎

試緊水溫

識D野

DOCU ZM AMZN SPT Z呢d...比人啜哂

契媽入WORK

docu真係好多大戶侯住佢

各位我諗到個發達大計，有冇人想聽
只限今晚

冇

不停溝貨

講

講啦

用身體做槓桿?

有無試過跟佢一齊屌瘋狂和應佢

巴打好有經驗

100% CORRECT
果一刻點都同船先

請加密

最緊要你要同佢同一立場 唔洗分析架

沽SQQQ??

Long put 350 tsla @$2.5
Long call 550 tsla @$2.5
兩張都係末日，博佢爆一邊，
如果佢唔升唔跌就收曬皮
但只要佢爆一邊，你都賺十倍

你估你真係分析師咩

你係男朋友咋

仆街唔記得咗加密
搶呀

醒喎

如果佢磨呢？

唔識玩...留返俾你

佢話 Long 就 Long, Short 就 Short

多謝，我都係咁岩靈機一粥

感情台->成人台

送錢大計

收到
我打個電話叫佢磨到聽日先

500 多謝

屌得仲兇猛過佢

真.發達大計
孖爆入哂兩邊約左經紀聽日睇樓了

磨就每張輸80%俾返佢

我同船啊 但係我講左句 然後就比佢屌到我仆街

amazon勁到

其實呢招，好多日係成個月悶市，會係期結日前做

補一句..因為我真係關心你

嘩 果然係才子

係，我都覺得我好醒

未拆股之前試過1500 可以磨大半晚

手足？

同佢屌完一鑊 之後就試下轉換佢心情 之後就屌佢一鑊，跟住先檢討 如果你想架話

上次er係妹你半個月先爆升

當俾佢，買個機會啦大家

一齊睇

無野??? 試過?? 處理過??
你已經死了
因為佢係世界
呢一刻無人好似佢咁大壓力

花式送錢揀一招

尋晚加左

姐係唔係發達大計，只係一個trade...
搏得過，但係唔好訓身家
160% IV唔係平，market maker 唔係俾
做人realistic d...

果果又贏

真的Work嗎？

我推行緊大家都多D用呢個EMOJI

唔係傻*

開壇作法，三點半神秘力量

exact7ly
呢刻我先知道

個市咁 都係打牌算

唔洗磨啦 今日TESLA -5%緊 你D勁價外都仲跌緊
除非你開市到收市都插緊

你竟然認真

想聽

咁應該點做 咩都唔講只係陪住佢

薛巴好撚勁
熔化左

依家係咪百幾iv

無野既
冇一拳打鳩你算比面

我相信P巴
呢到講咩都冇用

切左80個果果
補刀阿媽喪

要計個個月個指數波幅。

前人教話work 。 不過要計數

上網試下搵下有無呢類高手

第一次聽西sir講 博得過
每邊買一張先

磨撚到咁, 訓又唔係唔訓又唔係

U
上到84

唔係咁樣磨撚到收市下話

U 睇黎想上100

U WTF
升到咁我他朝想加貨都唔知幾錢了

一點大棍嚟喇

妹巿 悶到抽筋

個個都話等correct
姐係分分鐘直上天際

連登吹奏U
都幾肯定好快free fall

姐果真係中，聽日開市12點前中嗰邊好食糊
唔中嗰邊可以遲啲先平

350 同 500 穩陣D

原價接貨
意密

比返個acc西君

84-> 83->82.7

即刻燈左個半落黎

開市入既
趺破開市價我可以加多D我仲開心

洗耳恭聽

三叔黎既喂

70 同你買10手

屌你老母
U 上100先定TSM上100先

成副身家輸曬
老婆仔女都冇埋

TSM 爆多一棍都未上到100啦

今日好靜

屌你老尾 美股比啲激情好冇 磨夠未

唔了，500 貴多三百幾
個risk大左
如果佢爆一邊，開市一定有得走

收到

呀侵係聯合國講野 講到好似同支那宣戰咁濟

All in

豬到冇感覺

想打鳩支那啦
關島又軍演
啲艦又封南海

你漏左話掣係自己㩒喎

果果你D表情好有趣

Tsla 似係會磨到尾

睇3點

我覺得今年既10月1係會有d 大獲野發生

有笑容又可愛又humble

All in咗P巴嘅發達大計
訓一陣就起身睇 battery day

仲諗住電池日會有啲激情 一係暴升 一係暴跌 好悶

無女呀

Lulu 連跌十日之後終於有d 築底跡象
入返注先

點解仲有人會信果個三叔公講野😂😂

WW2 嗰時DOW都係跌一半啫 無事嘅

same

我又覺得唔會喎
要集結都要時間

小西巴買咗u未

愈講打就愈唔會打今日明居正講嘅嘢有啲道理

支那 開第一槍先啦

近幾次飛近海峽中線亂鳩咁黎其實已經算係北韓恐嚇級數
但我見國際上既輿論真係冇乜

同小西提早同船

佢個人本身係咪都自尊心強架?

佢講得幾好笑 但有佢道理

U 升到癲撚咗

有咩船可以搭

已經沉沉地

去晒ZM 同 Unity

Apple做咩轉勢

不嬲都係downside

正常就係，但Trump唔係

仲有課金channel

未，無孖展啜
不過唔緊要，我真係睇長線嘅
Market日日都開，唔需要因為一兩日嘅price fluctuation
而FOMO

邊隻？

邊隻今日 ALL TIME HIGH

Z仔

U真係咁有潛力？

你唔信我講都唔緊要...契媽認證喎...

港股好多人咁計，因為range了好多年

美女好少人睇依樣

好悶 有咩做

咁勇 我次次襯佢跌先買

支股不了

好股票只會不斷破頂

？

what??

我同你一樣情况

比隻nvda撳住晒啲錢

雖然係
但係個好既立足點都好緊要

薛巴諗住揸幾耐

瞓覺
今日暫時-1%
Nothing special

跟自己節奏

ZM vs Z

好難講 可能聽日就 hit 我 stop loss

oh
我無買zm

而家個價咁高都唔知買唔買好

仲未止蝕到

ching不推文
個人除左港股ipo抽搵下快錢唔買支概的
答你唔到

Tsla係唔係對沖嚟
成日都係反向嘅

屌眼訓得制睇錯野

今晚3100

睇緊超續一
連登講得佢純技術派
睇到一半都係講下強勢板塊 FA搵成長型公司
最多講下四大階段咁
邊撚到純TA呀

AAPL生性d好無

斷完片一訓醒個U就爆咗上去

契媽加持

我3175入

I have a position

TSLA要開車了 就點半

Tsla死垃圾
一陣就跌番落黎啦
唔通訓醒仲會升咩

邊個話佢純 TA

點解我咁on9會諗住BA落到160會反彈 上星期入左call
就快drop to zero

U即刻沉船

成日有人拎黎做TA例子
經過誠品見上晒榜咁 買左本

唔知MM肯平short QQQ未

我都係 525入 升到580都唔放
然後

果d人學一半唔學一半

點都賺，驚西

81啦

其實我覺得真係勁嘅人係唔會純TA或FA嘅...
我都唔會太逆勢而行啦
你估我唔識TA咩
最重要嘅係我知道有好多人用TA呀嘛
無可能同市場作對

小西咁快gel頭
離月頭個頂差成千幾點喎

攬炒

夾死佢

SQ升得快 一定有古怪

elon musk

u -> n

投機既更加唔會同市場作對

SQ YES

D大麻股次次都出來抽水

U 已經蝕緊
今次訓教算

拉返

電池日有冇live?

要賺錢上黎zoom 多多人都唔沉

一變大船就沉

520入...

小西點睇NOKIA

訓陣先起身好過

有無人入tsla賭一鋪

友善提醒 歐洲股

424入咗5，準備走人
部車妹下妹下咁

佢set breakeven stoploss

炒股最緊要係個 屍！

光巴今日有冇入貨

揸緊30股

我以為點半原來係4點半

pins breakout added
琴日crwd穿前頂我都買左小注

same@38 stop buy??

3股

Fundamentals 太差，無興趣...
即使佢真係要轉型R&D攪5G
佢嘅財力又好，吸引人才嘅能力又好
都唔覺得會比其他強勢公司好
如果你睇佢balance sheet...我唔覺得佢夠錢做R&D囉
同埋我好唔鍾意d公司個balance sheet嘅asset 嗰到有一大舊係Goodwill...
多數都係冇料扮四條先會咁做

曹蛇喎薛巴

買nokia不如買aapl 就算明知係高追aapl但遲早都會番到鄉下
而nokia真係

一直未買佢d書

前日手痕入左隻仙股psv
0.36入左1000股
今日無啦啦變左賭場
無啦啦執左百幾蚊 即走

今溶

嘰嘰

升joy都無人鳩叫
美股po已死

index 升, 啲股磨緊 梗係

想入tdoc
但驚見到tdoc(一入即跌）

1%叫妹啊 你識唔識架?
無10%都唔好講個升字啦

林行止當年鏟到佢飛起

今日上過84

TWTR 咩事彈左上去

nvda

但係跌1%又係世界末日今熔清倉喎

2點前轉燈ok?

咁咪可以再加倉

pins追ed dllm

飛巴

嚟多野大棍

棍上

美森升得咁急
set 個bracket 食緊d先

nq跌1% aapl nvda跌2-3%

Pins個setup好似好靚
世界大船

呢D市突破唔追
大市都未穩定

Zm 500未

好想入acb 但又唔睇好

今日再減孖
呢個跌市輸少當贏
有機會再破頂先加

升定跌個scale唔同的
睇你唔用不推文就知你新黎啦

diu ,係咁升，

金融老千跌條春咩，整個指數跌呃貨

等你賺返請你飲酒

陪你坐ba

加油

仲跌市...?!
唉，點解坐得咁辛苦，要咁樣走人....
心痛

正

契媽硬到咁
點加倉

一齊加油啦！

因為我孖得多過你

好靚， 諗住歐洲拉個市

拉條J毛

個個搶貨

諗住拉多少少掃

真。股災先有得入

買啦 幫手推價Plz

入咗個d唔放

長渣

揾到新股再放上黎一齊研究下

今日加倉 MSFT AMZN AMD

嗚呀喵
我leverage 仲係 >2

屌，431.3賣撚咗tesla先係咁升

契媽發功了

防NeT 爆升 買咗

鐘意睇埋全日vol先
密切關注

你之前係咪喺果果跌嗰陣開孖喪溝....?!

我都睇左幾日
但其他大麻股 甚至etf都唔識郁 鬼鬼地

一陣又跌咖啦

琴晚契媽g特價

你隻等nq上翻ma50同埋可以跑贏大市先

你隻aapl

支持

撚有升咩 電池日出貨drop to 200

我set左58掂唔到

原來飛巴係燈神

118 溝 108 溝
103 DUMP左 108 果D
未計升浪120追左貨
呢鑊跌落黎前兩日都溝左少少 AMAZON AMD
收手了
岩岩搵位減左D leverage
唔想太重倉到時血本無歸

分分鐘盤後就500
佢會唔會又黎個1折5?

果果,你既果果幾時先升得返上去?

2月尾食完一棍
今次食APPLE 呢棍既威力等同熔斷時期

試下同我買相反囉！

均價幾多

果果唔怕唔會升
只係我重位太重

搞撚錯 契媽隻arkk係咁升
想set86撈番少少貨都冇機會

我好少主動提number...
主要原因係有時我覺得嗰啲係好嘢都好啦
我個timeframe同普通人真係唔同....
好有可能人哋買入嘅時候，嗰隻股回一回
跟住人哋又止蝕...
總之真係掣自己撳，好難推薦㗎
例如大回調之前，我最新加嘅三隻股，
我都有喺呢度講
TEAM ANSS AMZN
但都係有人掉貨

每日 11 點同2 點 準時波動

因為本身之前有個底係度
大約115左右

115好快姐

掛埋PRNT

有買貴無買錯

次次等

見大市跌，個批不跌返升。

容不易好似tsla sq amazom咁

未放係倉底

就返到喇喎

其實孖正股，仲要孖呢d大cap，點會血本無歸呢？
不過人人risk tolerance 唔同嘅，你仲要娶老婆...
唔好為咗娶老婆，清倉賣晒啲靚貨就得啦

ZM準備走鬼
賺夠比其他人賺

下隻放倉底應該係crm 同 nvda

賣騰訊娶老婆.txt

唔好擔心啦果果 我123陪你一齊坐

咁有信心

docu 做得最錯係止蝕咗 大跌市個時

等左成晚

有量破頂等佢繼續行啦
加埋夾爆淡友平倉嗰下唔知有冇機會510 520

妹到

PRNT 呢隻野真係擺3 5 7年
睇落唔係咁易坐

升得唔多， 買得100股放係到先 再升先放

ZM >>>>> Tsla 大家都係350上

小西係有實力既人
難得走左都返黎
點都聽你話啦

zm put認輸了
擺係度變牆紙算

睇個youtuber分析， 3D print有d進入咗賺錢階段啦， 上次無跟入BLI 後悔中

amzn

GBP.HKD 9.86 換唔換下好

大家記得大大打買我對家。

一年後睇結果

ZM爆earning 個陣Chief accounting officer 竟然跳船resign
太red flag ...橫掂好股係買唔晒嘅，我寧願避免

同袁總作對無好下場的

架車冇油，去唔到

自己冇做研究就跟人買，輸咗真係自己攞嚟，小西唔洗咁上心

小西你睇5-10年？

冇辦法 margin調整嗰陣會放大埋你嘅lost
我margin都唔會去太盡 1.25就唔敢加

你而家要提防撚狗市 見到佢一頂低過一頂就注意翻風險 保護個本比賺錢重要

呢隻股唔係優質 但爆發力夠 橫盤/撈底入一流

未見識過100%獲利有邊隻試過

我唔多,但係太高買

係，我每隻股都一字睇至少5年！

未至於去到反向燈既 變左妹姐
不過tsm可能關mm事多啲

earning OTM option 做到4000%

短炒下食個升勢姐 睇睇lock down個消息可以去到幾多

ching 係咪理解錯100%人獲利

隨時電池爆炸

Tsla 530嗰陣

巴打新玩美女？

後悔 docu 築咗底無追。

痴線嫁， 基金佬餓狗搶屎

大市越跌越追優質股。

宜家一大跌市 止蝕真係柒頭

錢只會狂印

短炒OK
但我自己係睇長揸五年以上...
CAO喺爆earning 嗰陣跳船...真係買唔落手

Tesla吸完貨未

睇咁長仲要識揀股，小西你咁玩法真係好難輸

swks都有100

同船

利害

RKT

向下妹

仆你個街

我就大大注炒最主樓大股 一就拎profit建潛力股長倉

yes 冇乜消息就爆左上去 今日開盤前仲諗緊好唔好入100

唔好呀

AMZN越升越有

放埋team 入長倉

別人貪婪時我恐懼
酒仙

長倉唔J睇

ALL TIME HIGH 咪 100%囉